求indie folk新歌

以前聽開bon iver, Damien rice, daughter, the xx 呢啲
一排冇聽 想知而家有啲咩類似新歌好聽

邊個講Billie Eilish, cigarette after sex 呢啲即block🙏🙏🙏

Mree

Laura Marling, Waxahatchee, Sujfan Stevens

要聽落去輕鬆啲嘅 最好有啲結他/ukelele
唔要比大麻友stone住聽嗰啲🙏🙏🙏

想和你做菜

即係咩

Phoebe bridgers

serrini all🙏🏻

推 幾鍾意dodie clark

樓主聽左未 好能7高汁